Hoofdstuk 30 Mevr Jennings kwam direct naar hun kamer bij haar terugkeer, en zonder te hoeven wachten op haar verzoek van de entreegelden beantwoord, opende de deur en liep naar binnen met een blik van echte bezorgdheid.
"How do you do my dear?"
--zei dat ze in een stem van groot mededogen met Marianne, die weggedraaid haar gezicht niet proberen te beantwoorden.
"Hoe ze, Miss Dashwood?--arme ding!
Ze ziet er erg slecht.-- Geen wonder.
